{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 바닷가힐링캠프펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 ご予約人数から追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊する場合は、特定ペンションでは入室を拒否することもできますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任を宿泊客が負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプの客室、一軒家の客室、IPTV/WiFi利用、カラオケ、フットサル場、駐車場利用、そして周辺の観光地などが提供されます。 ペンション内では全客室から海や夕日を鑑賞することができ、芝生庭園が用意されています。 周辺の観光地としては海の香りテーマ公園、九峰山ヘソルキル、ユリ島博物館、そしてチョッバク島などがあります。 これらの距離は、車を利用した場合に基づいて表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ご予約人数から追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、特定ペンションでは入室を拒否することもできますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインの時間が15:00であり、チェックアウトの時間が12:00です。正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について、責任は誰が負うのですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には宿泊客が施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉の直火焼きはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの客室、一軒家の客室、IPTV/WiFi利用、カラオケ、フットサル場、駐車場利用、そして周辺の観光地などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内から何を見ることができますか？",
            "answer": "ペンション内では全客室から海や夕日を鑑賞することができ、芝生庭園が用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては海の香りテーマ公園、九峰山ヘソルキル、ユリ島博物館、そしてチョッバク島などがあります。"
        },
        {
            "question": "これらの観光地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "これらの距離は、車を利用した場合に基づいて表記されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 772
    }
}